# Verjetnost

Kaj je verjetnost, kje pride v igro v Monte Carlu?

Slučajne spremenljivke in verjetnostne porazdelitve.

Računanje z verjetnostjo.

Funkcija verjetnosti, zbirna funkcija verjetnosti, obratna porazdelitvena funkcija.